有冇人期待JoJo第五部？

我想搵第四部套真人版睇

布姐

認真其實第4開始唔好睇
成套野好有壓迫感
個天空好似成日都藍色
睇到抖唔到氣 好抑鬱